個藍衫衝入機場揀個手無寸鐵嘅女仔黎打 其他人為左救人先圍佢 唔該唔好又想幫D POPO洗白

開錯台，推多次

個藍衫衝入機場揀個手無寸鐵嘅女仔黎打
其他人為左救人先圍佢
唔該唔好又想幫D POPO洗白

屌你老母，抵撚死，夠撚膽就開真槍

推

好似無打到落去

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

有鏡頭未打啫
搭左返去就又十年啦

扮乜撚野？個警察見佢跌低，第一時間係收埋支棍呀
洗白？洗撚洗白？你估今日班仆街示威者嘅會差呢一樣？全球都睇到喇，做緊LIVE都照打人啦，威啦？開心啦？和平示威喎？我屌你老母啦